[唔代表連登立場] 日前放閃被負評｜保錡＠ERROR拖沙律繼續狂放閃 網民「大逆轉」讚有夫妻相

......
早前30歲保錡生日，沙律則為保錡慶生之餘，更發表愛的宣言，指二人「不需磨合已經明白」，雖然有不少網民留下負評，不過二人愛得痴纏，一於繼續懶理，日前保錡與沙律再繼續密密放閃，只不過事隔幾日，「民意」竟然大逆轉，被指有「夫妻相」及「好襯」，的確令人意想不到。
......

網民讚有夫妻相？？？收皮啦愛保力死打手

收皮啦
好撚黑人憎呢隊on9野